凍檸茶少少少少少甜

食緊茶記，隔離台叫左一杯
凍檸茶少少少少少甜(我見識少第一次見)
一杯凍奶茶少少甜
一碗湯剩水

到底係凍檸茶太甜定D湯太咸
我睇唔透

你老母做雞呀